［音樂台］睇唔出後庭鏗唱逃避你幾好聽😮

比想像中好

其實唔差既
不過似唱K 姐

唱k唱到咁 ？